拉莫斯：干地?尊重要靠自己爭取 別人強給的沒用

1-5的恥辱性比數，將盧比迪古推到了下台的懸崖邊上，而據西班牙媒體猜測，接替盧比迪古的很有可能就是干地，而皇馬隊長拉莫斯在賽後接受採訪時，也被問到了相關的問題。

有消息稱，盧比迪古會在未來幾小時內下台，對此拉莫斯表示：「我總是在說同樣的話，這不是我們能夠決定的事情，我們會一直和教練共進退。決定由高層做出，未來幾個小時我們就會看到發生些什麼。」

當被問及干地是否能夠接替盧比迪古時，拉莫斯回答說：「每個人都可以說出他們想說的，這是他們的權利。我們必須等待，雖然他們（高層）還沒有發表任何言論，他們的決定可以會和我們不一樣，我們球員也需要做出自我批評，除此之外，就是要去贏下比賽。」

當記者提問到，干地能否承擔起皇馬教練的重擔時，拉莫斯表示：「尊重是靠自己去爭取的，不是別人強加給你的。我們贏得了許多冠軍，如何管理球隊比那些教練知識更加重要。」

一上場就炒鳩左你

自己咁撚廢仲咁大口氣

雲加

好快就輪到你比佩狗掃走
唔好諗住返西維爾 最好躝去中超同人切磋功夫啱晒

番去省下青訓先

想睇拉睇踢三中堅